朴初瓏😍生日快樂

HAPPY CHORONG DAY

今年廣告板

新宿新大久保電子板

另一個廣告

另一個

G

仲有

生日快樂

初瓏HB

朴草靚生日快樂😘

點解仲未見一個人既學友兄😯

今個月好多生日po吖姊，包括你😁

又一個

瓏隊長是一個好隊長，她能夠帶嶺團隊逃過7年魔咒，g持她吧

A09姐姐去左邊😑

金髮最好

高高汁汁推到天光

唔講咁多，要同老婆慶祝

A09你在何方

今日又有另一個廣告上，本地瓏飯登既

高汁一推

生日快樂😍

我去訓喇
起身繼續
請g持吓
多謝合作

咁快27了

我起身喇
現在繼續
請g持吓
多謝合作

喺佢地嗰邊已經28

變左老處

人地等左你成晚，咁遲㗎😑

掛住同初瓏攬攬

俾韓國果個初瓏睇既
총롱 . 생일 축하합나다

睇左未😁

生日快樂😊 去佢ig貼俾佢睇啦

上年個post😇

好似差唔多貼晒，仲有冇漏左咩😮

邊忽廿八
童顏隊長

今年真係少左人，上年起碼過三頁😑

成三十歲人仲扮可愛

a09

睇左

28咋

差5多啦

瓏狗琴晚約左waiwai出街?

27呀